% Appendix Template

\chapter{Παραπομπές} % Main appendix title

\label{AppendixC} % Change X to a consecutive letter; for referencing this appendix elsewhere, use \ref{AppendixX}

\begin{enumerate}\addtocounter{enumi}{11}
  \item Διαφάνειες μαθήματος <<Υπολογιστική Νέφους και Υπηρεσίες>>, Β. Μάμαλης
  \item Διαφάνειες μαθήματος <<Διαχείριση Δεδομένων Μεγάλης Κλίμακας>>, Α. Κιούρτης
  \item \url{https://wikipedia.com}
  \item \url{https://docs.swarmlab.io}
  \item \url{https://reactjs.org/}
  \item \url{https://redux-toolkit.js.org/}
  \item \url{https://react-query-v3.tanstack.com/}
  \item \url{https://www.toptal.com/react/navigating-the-react-ecosystem}
  \item \url{https://handsonreact.com/docs/}
  \item \url{https://www.toptal.com/express-js/nodejs-typescript-rest-api-pt-1}
  \item \url{https://www.docker.com/}
  \item \url{https://www.valentinog.com/blog/jest/}
  \item \url{https://www.keycloak.org/}
  \item \url{https://blog.logrocket.com/jwt-authentication-best-practices/}
  \item \url{https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/HTTP/CORS}
  \item \url{https://www.fluentd.org/}
  \item \url{https://www.testim.io/blog/unit-testing-best-practices/}
  \item \url{https://stackoverflow.blog/2021/12/23/best-practices-for-writing-code-comments}
\end{enumerate}